維拉利爾名宿冼拿表示：只有拿槍才能阻止美斯

美斯（Lionel Messi）是當今球壇最出色的兩位球星之一，但很多人卻拿美斯沒有世界盃冠軍榮譽來質疑他。西班牙籍巴西球員、維拉利爾名宿馬高斯冼拿（Marcos Senna）卻駁斥了這種質疑。

冼拿表示：「美斯的水平獨一檔，接下來才是其他球員。只有拿槍才能阻止美斯，每到周末，對足球充滿熱情的人就會去看他踢球，就像當初看朗拿甸奴（Ronaldinho）踢球一樣。」

「對於美斯，你唯一能做的事情就是鼓掌，阿根廷是一個對足球非常熱情的國家，但過去幾屆他們卻沒有在世界盃上奪冠，這還是在他們有世界上最好的球員的情況下。正因此，壓力一下子來到了美斯身上。」

「其實美斯沒必須非得拿到世界盃，才能成為像馬勒當拿（Diego Maradona）那樣傳奇。別忘了，有的球員都沒碰過球，卻跟著球隊一起捧盃了。」

香港人表示：只有拿槍才能阻止中共

同一隊放個希古恩都得啦

你啱呀， 希古恩外號小煙槍

利記上年用咩阻止美斯

我朗要用坦克車

面皮
利畜咁撚無恥，塊面皮厚到坦克都射唔穿

係美斯見後防咁 自己無心踢

別忘了，有的球員都沒碰過球，卻跟著球隊一起捧盃了

咁撚鳩屎

放個政府高官守龍都夠收佢皮
個龍門任意搬

別忘了，有的球員都沒碰過球，卻跟著球隊一起捧盃了。

笑9 c7

係 最近嗰場國家打吡卡斯米路應該真係拎住把搶

笑美斯06歐聯下話

佢淘汰賽都有入波，好過淘汰賽無入波下話

收咗條底褲入面

香港人表示：只有拿筷子才能阻止中共

香港人表示：只有拿下關鍵一席才能阻止中共

槍

香港人表示：只有拿下35+才能阻止中共

美沙笑而不語

一聽就知華美倫

入多過美斯隊1球